Description du projet
=====================

Atelier de travail (workshop) portant sur la cartographie
utilisant différentes bibliothèques Javascript (Leaflet, D3)
pour afficher des données sur une carte.
